iPad air 3

而家用back to school 買會唔會好蠢
iPad air 4 好似就來出

係呀，唔好買

其實出左新，舊係即刻落架定減價

你而家夾bts 買係平
等多個月iPad air 3 又係平

減價
然後新機開賣就cut舊機

唔該巴打，即係差唔多會減價

如果想減價買舊款，而家bts買會抵d
唔好諗住佢減好多

我有張$1300 gift card
諗住減價用埋佢
如果買air 3 ,bts 大約平幾多

bts平2舊，但再送AirPods/+300無線差電版/+700 有AirPods pro

打死都等埋7/9，隨時新ipad air用到bts